分享今年聖誕節買咩俾女友

又到聖誕節 又係咁多位男朋友荷包大出血既日子!
巴打們一齊分享下今年買咩做禮物

利申: 大學雞無銀用 打算買隻DW錶俾女朋友 因為自己都有一隻, 可以順手做情侶裝